可唔可以立法禁止廢老使用電梯？

屌你孫女，死廢老成日阻撚住晒。
到盡頭，不論上落都慢吞吞。
一多人，企你後邊果個就仆街，你停係度幾秒都未撚郁，死老坑，你後面部電梯運作緊架，知唔知其他人都要行架。
電梯又一路運緊人上落，你就企係運輸帶前唔郁，係咪想後面個個碌落電梯啊？